覺唔覺得Kisabbb仲屈過中大email

大家一樣係靚女
Kisabbb身材仲正過email一百倍
正式宣布校園台成立迷kisabbb黨

重溫下

太傷心
你俾我9up發下癲減壓得唔得

邊個正過email都好
你都係每日對住email打飛機

Kisabbb 係衰在做垃圾屎私家雞
但佢反送中,差唔多日日Story都有講

KISABBB 靚好多

兩回事來

咪搞分化

Email真民煮女神

我全都要